[有圖]依家警察忙到褲鏈都唔得閒拉

隨時準備拔槍

型撚到

型

咁留意人地下體做乜

what’s up man. what’s up man.

正常唔會呢個高度，但

的士位高度+機場落客區

個警察擺明有心俾人睇
樓主應該嚇到車都唔敢落

會比人笑幾耐

垃圾警犬褲鏈都唔識拉

呀sir 做嘢唔洗你教

拉佢條丁出黎打

阿sir著褲唔洗你教

警察係可以露械㗎

見到女人啱咪伸支炮過去囉

準備拎真槍

阿sir唔撚拉褲鏈使唔撚使你教？

好撚型